[推到文宣見倒] 文宣方向整合！

見倒好多唔同文宣嘅方向，好多idea都好值得發展。小弟不才，小小整合左啲。

1. 罷工
今次三罷其實幾成功，尤其是機場罷工。要大力宣傳今次三罷嘅影響力，感謝一切罷工人士嘅付出。
目的係比和理非一個心理準備，三罷唔會淨係得一次，預備長期抗爭

2. 荃灣+何妖
仆你個街，講起就嬲
又係何妖嘅人斬鳩我地手足，又係警黑合作上次何妖咁撚樣都冇事，今次點都唔可以放過佢
仲有啲冚家產黑幫
黑警交更拉手足
煲撚大佢

3. 各區催淚支援
呢位巴打幾有想法，我幾認同

【民意反擊戰】我地要做一樣黑警永遠做唔到嘅事

要落區對抗蛇齋餅糭

4. 民間記者會

【戰後檢討】我宣布反送中民間記者會

要有個公眾平台俾所有人了解我地嘅諗法，對抗港共節目<四點鐘許蛇>

5.煽情post
咩救個阿伯
咩向公眾道歉
總之要放我地嘅催淚彈

拉住民意，唔理有冇流失都好，我地都要俾人睇到呢一面。香港人最可愛嘅一面。

6. 重申五大訴求

重申送中條例嘅恐怖...中共集中營...

要開民智，自由係一切嘅基礎，咩安定繁榮穩定全部都不及自由

有位巴打打左篇野，幾清楚
再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

7. 北角+何妖
又係何妖
咩福建幫福建佬有機會炒車，俾港共陰左去北角同佢地結咗仇
但打義士仲想洗白？
屌你老母拎住棍等人打都唔係咩好人
文宣可以link多啲佢地去何妖(聽講有親
Focus 多啲去啲狗放佢地上枱打義士
仲有高空擲物，跌落黎死人嫁屌你老母
點講都好北角真係紅到仆街下次遊行經過要小心啲

利申 住北角

8. 機場和你飛集會

最安全，最有效嘅地方
一定要
唔多講啦

9. 葉虎事件

呢個係連結中共同鄉黑嘅證據

10. fb藍絲攻勢都唔好放鬆
藍絲冇腦，睇得多就會信，唔好放棄

11. 攬炒巴
要多啲支持佢，外國文宣好重要

12. 統計手足損失，支援手足

義士唔係condom，黑警做過嘅一切，要記得已經有6位手足永遠離開咗我地我唔可以忘記，亦都唔敢忘記。港共對我地做嘅一切，我一定唔會忘記

好多手足被捕受傷我地一定要記得，等待來日清算警犬。手足千萬要小心。

個人而言，我最唔想手足受傷，有事。

仲有冇要加？大家幫手諗下

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

自推

光

復

香

港

時

代

革

命

推

幫你推！我今晚放工就搞圖！

辛苦巴打

仲有冇其他

再自舊

推 讚同而家到文宣朋友做野

而家開始係打民意戰

簡單講都係想做到2個效果
1）香港人被政府同警犬傷害，好慘。等全球都覺得香港可憐，係唔同層面對政府展壓）

2）突顯政府政權有幾賤，務求要分化藍絲人士，拉攏更多淺藍支持。

民意唔可以比佢地逆轉，如果唔係成個運動係歷史上會被黑化🤦‍♂️

順手share

11點直播首場民間記者會

啱 其實香港人真係好慘 更慘係咁都仲有藍絲撐警

不受傷、不被捕、不篤灰、不割席

光復香港 時代革命

再推！